其實今次咁玩同以前講嘅總辭無分別

以前講總辭係講緊立法會無辦法代表香港人，所以唔應該有審理訂立法案嘅功能，本身係議員就應該離開並且自立議會。
今次秘書處唔承認泛民主派開嘅會，而佢地又自己去開會，其實同自立議會無分別，因為都係唔承認原本議會嘅權威。
所以希望大家唔好取笑總辭，結果其實係殊途同歸，更加係先知先覺。

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

今次可算是近幾年議會入面，泛民建制有火花既角力，之前一直被保皇主導

唔通唔做咩。

我們應開始挑戰立法會同政府的合法性
甚至另立影子政府同議會
同中共爭合法性

完全唔同
而家係支共派同秘書處犯法.
係支共派用旁門左道，令支共自己失去議會權力。

殊途同歸，都係唔認對方嘅議政權力

一早就要，不過之前泛民只想做忠誠嘅反對派，完全無諗過有權嗰陣要點做

今次泛民終於要落水。
唔好怯呀，怯就輸成世架喇。

唔係喎 好多含撚狗話當年總辭無用喎

冇人工，要供樓，總辭？不了

最驚真係爭取到民主，咁就冇得呃錢籌旗。

辭咗，你少咗堆立法會既免死金牌
例如無人可以阻止立法會議員出入會議廳（由屋企計起）
開緊會無人拉得
講乜都唔會俾人以言入罪

只要話你開嘅唔係會議就KO曬，係視乎政府有冇玩咁盡，同法國嗰時一樣

如果加左關稅換送中例通過，你仲會唔會盲反？

但當共狗仲未肯抓爛塊面，做到咁核突時，仍然會有效

當然，而家已經醜到全世界都知共狗咩料，所以唔好期待會有用

咁都可以同總辭拉上關係
似乎有人好想泛民總辭喎不過經過今次之後無人會信你地架啦
總辭左立法會就正式變人大，好似咁玩野既機會都無
經過涂謹申今次漂亮一擊，班總辭五毛又開始出返晒黎做野，想你玩野既機會都無，大家唔好信